可以俾出post嘅人揀嘅制，全post強制加密

好怕有大量人冇ac人(even中国人)mon戰略post
戰略都係傾完出返tg

有冇得直播唔俾支那IP入呀
不過睇死佢地用vpn翻牆

Block ip會冇咁部份人
只要每樣都做就會越黎越少人

推